[Live ] 樂富有人撕文宣之後打人 防暴到場

防暴到場係咪拉手足放打人嗰個

Push

push

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

推

好似係班狗撕㗎喎

明顯

#樂富
1725 根據現場消息指樂富連儂牆藍絲組隊撕文宣及打文宣組手足, 仲唔帶口罩吐口水！

放晒藍絲未

仲要組隊

藍屍都係想體驗粟一燒

有幾十萬袋wor 🤔

又保護打人藍絲準備拉手足
議員呢

有人撕紙﹐便衣狗一早夾定喺附近埋伏

推 睇緊立場live

打人既廢老放
拉文宣組手足
街坊落樓聲援手足

公民黨區議員劉珈汶向立場記者表示，今日有街坊在樂富地鐵部外自發派消毒酒精，隨後有十數警員到場，破壞在場物品。現場亦有約20防暴警員在場，部份警員持盾及警棍。

劉珈汶指，有義工表示警員曾向他們噴不知名物品，使他們面部難受，但未能確認是否胡椒噴霧。記者現場所見，有防暴警員一度舉起胡椒噴霧，指向群眾。

黑警=反人類

屌佢老母

又警黑合作

係有人貼文宣比人打定係有人派抗疫用品比人打？

手足走咗未 ?

推！

有無人被捕....

暫時冇

有鄉音既大媽大叫光復香港口號

其實好多意想不到嘅大媽都係黃絲黎

推上去

做乜鳩

冇人講

3萬thanks

召喚咳嗽師，肺炎師，發燒師

向藍絲吐返轉頭啦

派酒精都噴胡椒

綠曱甴二隊撕文宣
一隊就嚟護送

LIVE

成班黑警狗做咩啫，成日亂吠

休班撕完就到綠曱打人

休班dog

和你咳

班狗仲同佢哋撘膊頭 痴咁埋

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好明顯同黑警一伙，打人嘅唔拉
自己人

啲藍絲賤到

聽記者講街坊係上左年紀

721 都拍膊頭啦

pish

藍絲守緊牆, 全部撕紙狗

劇本係咁, 永遠幫藍絲

正一死黑警

比人打嗰個可能又係挨十三拳既左膠廢物。

殺黑儆百

搞彎成個樂富
屌你老母死警甴

仲駛問，唔同關心下你有無受傷

班狗同藍屍又出嚟搞破壞